老人院都搞除夕倒數

老坑都唔放過 阿伯挨唔挨到夜架

冇人性架屌

各位老野距離死亡時間又近左

重想d阿伯爆血管

不人道

10 9 fghj cvbn